估唔到有生之年可以見証到咁多歷史性時刻

由舊年6月開始嘅抗爭
去到今日美國總統大選
見証到民主燈塔嘅美國都可以出現選舉舞弊
都算係不枉此生